如果我係立場蘋果老闆，我會馬上請晒poly入面既人

全部都係我既記者

可惜冇可能

啲證點整得切

一絲希望都好

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

行拍？

簡單簽張約影張相whatsapp都做到，再航拍掉張証入去

記協記者證要真係有受訓或以此為主要工作既人先拎到。唔係好似藍絲所講咁易

大學實有機器整學生證, 快搵, 到時可整記者證

只會累死真記者

我唔信佢地冇諗過 現實上冇可能
就算行得通 最多救到一兩個

救得一個得一個